\thispagestyle{plain}
\index[in]{Brücke von Stein}
\index[in]{Es führt üuber den Main}
\index[in]{Tanz über die Brücke}

\beginsong{Tanz über die Brücke}[]

\beginverse
1. Es f\chord{a}ührt über \chord{G}den M\chord{C}ain eine Brücke v\chord{G}on St\chord{C}ein. \\
Wer dar\chord{F}über will g\chord{G^7}eh'n, muss zum T\chord{C}anze sich dr\chord{a}eh'n. \\
Ref.: Falalala la, falal\chord{G}a l\chord{a}a. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
2. Kommt ein F\chord{a}uhrmann d\chord{G}ah\chord{C}er, hat geladen g\chord{G}ar sch\chord{C}wer. \\
Seiner R\chord{F}össer sind d\chord{G^7}rei und sie t\chord{C}anzen vorb\chord{a}ei. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
3. Und ein B\chord{a}ursch oh\chord{G}ne Sc\chord{C}huh, und in Lumpen \chord{G}daz\chord{C}u. \\
Als die Br\chord{F}ücke er s\chord{G^7}ah, ei wie t\chord{C}anzte er d\chord{a}a! \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
4. Kommt ein M\chord{a}ädchen \chord{G}all\chord{C}ein auf die Brücke v\chord{G}on St\chord{C}ein. \\
Fasst ihr R\chord{F}öckchen geschw\chord{G^7}ind und sie t\chord{C}anzt wie der W\chord{a}ind. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
5. Und der K\chord{a}önig \chord{G}in Per\chord{C}son steigt herab von s\chord{G}einem Th\chord{C}ron. \\
Kaum betr\chord{F}itt er das Br\chord{G^7}ett, tanzt er gl\chord{C}eich Menu\chord{a}ett. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
6. ''Liebe L\chord{a}eute, h\chord{G}erb\chord{C}ei, schlagt die Brücke \chord{G}entzw\chord{C}ei!'' \\
Und sie schw\chord{F}angen das B\chord{G^7}eil und sie t\chord{C}anzten derw\chord{a}eil. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
7. Alle L\chord{a}eute \chord{G}im L\chord{C}and kommen eilig \chord{G}ger\chord{C}annt. \\
''Bleibt der B\chord{F}rücke doch f\chord{G^7}ern, denn wir t\chord{C}anzen so g\chord{a}ern!'' \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
8. Es f\chord{a}ührt über \chord{G}den M\chord{C}ain eine Brücke v\chord{G}on St\chord{C}ein. \\
Wir f\chord{F}assen die H\chord{G^7}änd' und wir t\chord{C}anzen ohn' E\chord{a}nd. \\
\endverse
%\chordsoff \ \\ \chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: mündlich überliefertes Volkslied\\
FA: 67 GB: 90 LB: 118 MO: 67 TS: 254
\end{angaben}


%\newpage

\index[in]{Du bist heilig, Du bringst Heil (K)}
\index[vw]{Kanons!Du bist heilig, Du bringst Heil (K)}
\beginsong{}[]
\begin{Large}
	\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
Du bist heilig, Du bringst Heil
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_dubistheiligdubringstheil}
\begin{small}
\textit{Worte: Fritz Baltruweit - Weise: Per Harling}
\end{small}
\end{Large}
\endsong

